有線：限聚令延長兩周至6月4日 豁免部分宗教場所聚會

64

之前兒登屌平衡時空 依家睇下兒登熱門

Lm 睇歷史上第一次暫停64集會 呢個已經係全世界嘅頭版新聞

估撚到

條八婆威哂啦, 可以打飛機咁話, 咁多年, 終於可以阻止64集會

行動post 524 527
討論冇曬 戰略部署又冇
一d預想都冇

64集會 佢夠膽tg驅散 就真係好睇

位位2000

用天主教導念六四集會

21號加兩個禮拜真係六四
巧合

sing hallelujah

和理非可以摺埋lu 非法集結不了

咁咪嚟搞幾場宗教聚會囉：

六四31週年基督教大會
六四31週年佛教大會
六四31週年道教大會
六四31週年回教大會
六四31週年天主教大會
六四31週年法輪功大會

唔驅散不過位位入場費2千

過埋6月4就取消

點會唔夠膽，睇得64集會有幾大威力？

哈

過埋64仲要612 71 721 831 永續架啦

商家屌佢老味

歐美好多都唔俾集會

宗教場所聚會 = 共產黨教會，教眾係時候奉獻啦

路祭 ? 黨衛軍清場

71回歸都唔搞？

中國近代歷史最大嘅痛腳
歐美有得屌佢人權

無限期禁撚到831丫笨
佢要入你1個人都入到

歐洲一日仲有幾千 都開放返
香港總數都唔夠佢哋一個鐘頭感染人數多

黃金周都唔比聚

Btw籃球場幾時開

騰騰昂懷存大志，凜凜正氣滿心間，
奮勇創出新領域，拚命踏前路。

茫茫長途憑浩氣，你我永遠兩手牽，
奮勇創出新領域，濺熱汗，卻未累，濺熱血，卻未懼。

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山。

騰騰昂懷存大志，凜凜正氣滿心間，
奮勇創出新領域，拚命踏前路。

茫茫長途憑浩氣，你我永遠兩手牽，
去向縱荊棘滿路，濺熱汗，卻未累，濺熱血，卻未懼。

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山。

黃大仙感恩大遊行

支那不知幾想你地香港人繼續搞64晚會
利申: 64唔關我事

所以咪要保就業計劃補償返
唔係你估個計劃真係保就業
係保選票

64晚會放 tg 上硬全球頭條

64晚會放 tg 上硬全球頭條
你要用下腦 點樣對付上面

一田下星期仲搞購物日

睇嚟港共64係吹大雞

突破盲腸方法：搞超度六四亡魂宗教大會

政府錯撚曬 因為屬於香港人嘅六月係
六九 六十嘅凌晨 六一二

依家唔用TG㗎啦圍住各出口全部非法集結

開多個post 一定幫推

法輪功

而家落左order唔用得tg

開乜槍都得總之唔可以有煙

頭版完之後呢 邊個驚

一個限聚令解決示威集會

無咩威力，不過難睇姐，雖然中共唔介意

位位2千
另加武力驅散同拘捕

信上帝本來就唔怕肺炎
返教會都中肺炎咪代表個上帝係假

武漢肺炎：括免感染宗教集會

黑警開槍驅散都得

留名等睇李卓仁出fb post鬧

林奠攬炒又記一功
果然係反共第一人

屌足十幾年啦

64紀念集會開槍個畫面係點？

又會專登到6月4日

64開槍就好睇啦. 黑警, 唔讀書唔識歷史, 唔識以古鑑今既你地,
一齊創做64 2.0 好冇~

煲大佢唔比人聚就得啦
無需要為左64送頭

根本就冇爆過
高防到仆街

我決定今年去維園做殊樂畢比

開實彈都敢
64 tg wfc？

屌 用呢啲打壓手段真係
留名睇無限延長成個六月都唔洗出

會唔會係全世界頭版
全世界報紙有報都當你贏啦

重問夠唔夠膽? 講埋要重演64啦

好似有D 教會年年都會搞

好撚多五毛拉po 同留言叫人唔好出
一堆連登仔盲跟風向

司馬超之心

sogo搞左個幾月啦

咁樣都好

原來信徒對武漢肺炎有抗體㗎？

你愈係唔想去我就愈去

話左恐懼撚 on9

又延長啦

一向都有六四彌撒同崇拜
不過一個場地限50人，應該支聯會都係會開花為主，再公民抗命入維園

呢一年黎，港共日日俾人屌喇

宗教真係大哂領聖餐

助攻國際又

pin

斬件去全港黃店
再一齊睇live 咪得

擺明挑逗香港人

恐懼撚害撚死香港人

64維園祈禱會

法輪功有冇集會

唔搞得64，搞612啦

你回緊5毛wo, 7212019封左

唔好on9 奧運都要推遲 邊有人理你個集會仔

本來大台維園悼念, 而家限聚即係迫人分散遍地各自各悼念

頭版完之後點 我想問

如果示威嗰邊64前都諗唔到一個表態方法實行
佢話唔壞就唔搞
我地可以摺埋bye

戒嚴令！

謠言
兩個禮拜後係五月三十五號
邊有咩嘢六月四日㗎

支持64遍地開花式悼念
維園年年都有十幾廿萬人悼念
今年將20萬人分散 可能仲好

6月5日搞囉

64咪大中華膠嘅宗教集會
有唱歌敬拜
有聽道
有奉獻